[3-1-2018]股市直擊 + 波神信眾區

mola mola

D7BC🖕

qq

D7PCBC

權權啲倉位搬佐上去316 318

有冇三排...

反高潮跌番600ok?

財經心新聞上A1

馬莎賣俾中東佬

中東 = 自護

Hehe

納強$70 ready

吹到3萬7..

腳趾幻衫

ok

30579

下個月先

一個二個變左睇歷史高位

唔信直上

307

升到你唔信

naturally

White Ching 拉丁文

GL GAP DEAD
DUNNO SING WHAT

落番去BB入便

搞到心情好似A1 果時咁

早晨...

平翻call sin..

個客個女同事好大波..

圖？

淡友玩完？

尋日已經玩撚完
交易所天台點去

1928

谷有....

一平就升

係呀白仔話我好靚仔添呀

No....葵興劏房....目標九龍塘..

首先你要係pt...

求入谷form
青島已備

But me ng is g.....

如果尋日我SP左Redbox
今日我幾多歲?

貢快300億成交 個個搶貨呀

別人貪婪禾恐懼

仲望,追啦

尋日翻睇左the big short，好正

邊度有? 我都好想睇返

以戲黎講其實幾差,
分左幾個單元故事咁

早餐

Netflix.......

第一次睇有d亂，可能第二次睇所以都ok

305開PUT都奶兩舊

溝

gap die la

sc 三幻易

雪花先飲

回啦回啦

你講完就又行過

最多咪行多幾步

大成交 _ _ 細成交 _ _

廢淡

有冇傳...

Brad Pitt發老脾同埋個新移民老豆果兩幕好深刻

據消息透露，「經典帝國」或有機會衝出香港，遠征海外。蘇偉賢有感「經典帝國」泥地性能優秀，將部署此馬於本月內在港跑一場泥地賽，如果順利取勝，便會轉而部署其向中東名都杜拜的泥地賽事出發，甚或造訪日本出戰泥地一級賽二月錦標（1600米）。

bc笑9 me沽沽即市國期龜咁慢

自視過高...髮型起都係咁死...連縱橫大地果種級數都冇...

轉頭就轉燈嫁啦

兩個鐘600億

講近期泥地馬最慘係隻雲呢嗱，遠小小就左右逢源

Diu 7 u.....
早左平無左少左5000

雪花定生力難飲啲

青島反而ok

幾時又可以見到2000億up成交

喪鐘聲果日

好撚期待

上星期食放題有隻hite任飲
試左罐 藍冰d fd子黎....

淡...

轉燈ready?

淡得過雪花啤⋯

轟呀！

rb, gs 再落多棍ho ng ho

bc 69 今次放去邊到？

嗚呀

好闊...311-313...

比你講中

bc

有錢齊齊搵

掂都掂唔到

雪花都飲

今日唔會轉燈啦.........

我彈出彈入真係人都癲😂

你幾時改名?

一日跌300,4日就可以跌1200點

炒一部iphone 冇乜肉食，炒幾千部就

如果轉你又切？

有無勇者尋日SC肛?

gs
本身已經落後緊

BC面前ME SICK條IRON咩

一張LP升300% , 用成副身家去開，咁成副身家米姐係可以番300%

今日short duck ng duck...

not as good as yesterday
but still ok

回返成百點 D PUT都DAYLOW

西庄個價縮得好勁

加多幾張三萬put 囉

上證2日行左成70點

b1 ready???

上年10月D call 都係咁....
扯到atm 但D call 唔行 慘

落多棍我開sp 就升得

應有仲有個零星期

係索巴提供d名到揀啱未

依家升返啲，啲call 都係唔行

切極頌友
我記得保羅有個名都幾正

腳指叔叔

朱sir要坐3個月

咁少

咁先3個月

朱經緯被判囚3個月 獲准保釋等候上訴

5皮又可以返屋企坐下先

Arsenal are willing to listen to offers in excess of £25million for Alexis Sanchez. [@johncrossmirror]

暑假唔賣

星期日果場3班1200....睡眠大學 清福都唔似1200馬....同組馬上海大師好似比較試正咁款.....

男灌因住好似DB!7月咁

我日日都好似佢7 月個陣咁架啦

On9

💡

1548 cls

唉，之前揀1177

有冇傳

Ho...

見大波唔敢去馬條J就要縮架啦

淡友全面進場

啲sc開唔夠

升得快__，__得快

切啊切啊切啊切啊切啊切.......

如果我話而家平Put 會唔會話我葉師傅

苦清同BC兩個put jor la

有神快拜

心有靈犀

升得快，贏得快

我好在追返200典幫補下尋日

有無早餐請我食下？？

好想惡意沽空上證指數

走下mpf sin

唔平住，仲有得落

Not today la

平730溝個張
030個張未平呀

我多謝BC果下已經平哂.....下晝隊穿12108果度我冇任何獲利.....去左打GBF....

辣殺驚一日送一次十抽
抽左三日每次都有張SSR

即市買突姐....冇咁快死住.....唔使咁快草木皆兵....都係即市搵兩餐only......

屌佢老母不如俾張周子我.....我想要FES周子........

一陣又時間換取空間爆上

贊尼爾 HO GING WANT BUY

.....咁大力.......

咁啊，1 月跌穿番30000 既機會好細

大佬呀...你4切啦

(最後米又係睇老美，老美跌200, 香港就自隊800架喇)

隻1021

大佬啊，講句野都要切

一年都唔知有無7 日跌二百.....俾小小訊心

697bio 了，毒男還在說是騙局

頭先平左薑，留番聽日再玩

rb, gs 比啲力

molamola

幾日就食得架咩
我重以為要地老天荒5,6倍先算

same....薑果d對呢D即市波幅根本一d反應都冇......

為左個市年中先見頂
乖乖縮番入去啦

一係就見左頂，一係就今日頂聽日底
無年中下話...

Juicy ar....

我唔識米問下點解....

咁即係聽日一係升，一係跌....

一係drop 一係blow job

me 9 draw

BC...sc jor 124...dim suen

無事既

年中見4萬點呀

rb ar…

淡友都只係即市，過夜唔著數

佢張圖cover 曬所有情況..........
不如我LP 388 $200 12月....
LC 埋 388 $280 12月羅

咁似我short個兩個位
sc280 sp215

果隻中華盛世D閘咁撚勁.........經典一哩主宰步速.......

Short 咁遠手續費係咪好貴🤔

咁你夠唔夠彊put 丫....

都係個句過夜淡友無著數...

Put Jor.........

D7BC

12月？

鳩叫免費
其實大家都好識省錢

13張好似四五十

一月呀

ok, buy ginger put lor gum

gun

sp jor 200 個條柒頭知道咩係望住佢升都ol99

即係有無扑到？

明叫你上

算把啦你，又沉船

邊個掃高曬白仔啲薑

LSIG

咁high唔high丫

比男人？

沉左....

理智萬歲 天下無雙

[member]無乜特別啦..[member]

不主動不抗拒不負責

專家BC.....驗明鬆緊度

BC eat all

細價都郁，玩完

禾雀亂飛先係鳩call 搶錢既時候

其實係為女朋友好...同人練習下，交流下，學左新野又可以同女朋友玩新野
大家開心

別人_ _ 我 _ _...

男灌貪婪
瘋清恐懼
咁企邊?

瘋清

瘋清唔會驚

咁
瘋清貪婪
DB!💡恐懼呢

月月新版

一talk lui.....

新年丫嗎.....

又暴走

在阿仙奴VS曼聯的比賽前一晚，連格堅持要求莉奧妮前往他入住的酒店約會，但莉奧妮拒絕了，作為曼聯球迷的她直接告訴連格，比賽日之前約炮對不起曼聯付給他的工資。最終這次約會沒能成行，而連格在第二天的比賽中梅開二度，力助曼聯3-1阿仙奴。

拿拿聲扑濕妓就去扑野

xrp

出面有五蚊集氣區

會唔會太易揾錢

得800個

all crypto currency trader

wills ching steal alive at HKG....

真大芋

你拎返本未？

有冇ching 有玩荒野行動.....
9行左十分鐘都見唔到一個人

有冇清會跟short intel

999

唔小心___左

紙巾呀 嗱
999

始終都係親生JAI HO

納弟日日都扯晒旗

xrp 破頂了

點賠 PENTIUM 2到依家

唔好咩

ADA and XLM strong follow

梗係好

戶口都冇

gap die me

傳？

夜期反手大法
30705-1